#. extracted from /tmp/messages-zh_TW.csv
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-15 14:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:45
msgid "ABOUT THE APP"
msgstr "關於此應用程式"

#: lib%2Fcomponents%2Fabout%2Fabout_component.js%3A16+lib%2Fcomponents%2Fheader_menu%2Fheader_menu_component.js%3A50
msgid "About Arrival Advisor"
msgstr "有關 Arrival Advisor"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:27
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:33
msgid "An error has occured."
msgstr "發生錯誤。"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:46
msgid ""
"Answer a few questions about your situation to get personalized "
"recommendations of topics and services to help you settle in British "
"Columbia."
msgstr "回答幾個有關您現況的問題，即可獲得您個人專屬的不列顛哥倫比亞省（BC省）定居的服務推薦清單。"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:55
msgid "Answer questions"
msgstr "回答問題"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:15
msgid ""
"Arrival Advisor contains information from the BC Government’s Newcomer’s "
"Guide, available at <0>www.welcomebc.ca</0>, and the BC211 database of "
"service providers, available at <1>www.bc211.ca</1>."
msgstr ""
"Arrival Advisor 訊息包含由不列顛哥倫比亞省（BC省）政府新移民指南（<0>www.welcomebc.ca</0>），以及服務者所提供的B"
"C211數據資料庫（<1>www.bc211.ca</1>）"

#: lib/components/about/about_component.js:19
msgid ""
"Arrival Advisor is a free, multilingual, mobile app that helps immigrants "
"and refugees in British Columbia, Canada find information and services to "
"navigate their settlement journey. The app is currently available in "
"English, French (Canadian), and Arabic. It will soon be available in Chinese "
"Simplified, Chinese Traditional, Korean, Punjabi, and Tagalog."
msgstr ""
"Arrival Advisor 是一個免費的多語言手機應用程式，可協助加拿大不列顛哥倫比亞省（BC省）的移民和難民們，在安家定居過程中取得所需的相關資訊和"
"服務。本應用程式目前提供英語，法語（加拿大）和阿拉伯語版本，並即將提供簡體中文、繁體中文、韓文、旁遮普文及他加祿文等版本。"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:33
msgid ""
"Arrival Advisor respects and maintains the privacy and anonymity of its "
"users. Users do not need to provide personal information in order to use the "
"app. The questionnaire is designed to assist in personalizing services and "
"resources required by the user, and answers are only saved to enhance the "
"usability of the app over time. Users of the Arrival Advisor app do so at "
"their own discretion. The answers you provide will be used for the operation "
"of this tool to provide you with guidance on resources and services that can "
"help you adjust to life in Canada. Users cannot be identified by their "
"answers to the questionnaire. The information is not used by Immigration, "
"Refugees and Citizenship Canada for any other purpose and is not used for "
"any immigration decision making."
msgstr ""
"Arrival Advisor尊重並維護其用戶的隱私和匿名性，用戶無需提供個人資料即可使用本應用程式，調查問卷是為幫助系統客製化，以利針對不同用戶所需的服"
"務和資源提供更好的服務，儲存之答案僅為增進應用程式的實用性。用戶可自行決定是否回答 Arrival Advisor所設計的問卷。 您提供的答案將用於此工具"
"的操作，以及更精準地提供有助於您適應加拿大生活的資源和服務指引。程式並不會通過其對問卷所作的回答來識別用戶身份。加拿大移民，難民和公民部也不會將此資訊用於"
"其他目的，或用於任何移民相關決定。"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:110
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:99
msgid "Based on your answers, we recommend these topics for you:"
msgstr "根據您的回答，我們為您推薦以下主題："

#: lib/components/notifications/notification_content.js:7
msgid "Bookmark added"
msgstr "新增最愛"

#: lib/components/notifications/notification_content.js:12
msgid "Bookmark removed"
msgstr "移除最愛"

#: lib/components/help/help_component.js:33
msgid "Contact Arrival Advisor team"
msgstr "聯繫Arrival Advisor團隊"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:49
msgid "Created by"
msgstr "創建者"

#: lib/components/help/help_component.js:87
msgid "Delete all user data"
msgstr "刪除所有用戶數據"

#: lib%2Fcomponents%2Fdisclaimer%2Fdisclaimer_component.js%3A12+lib%2Fcomponents%2Fheader_menu%2Fheader_menu_component.js%3A51
msgid "Disclaimer"
msgstr "免責聲明"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:117
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: lib/components/explore/explore_detail_component.js:19
msgid "EXPLORE TOPICS"
msgstr "探索主題"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:55
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件"

#: lib/components/services/service_list_component.js:53
msgid "FIND A SERVICE NEAR YOU"
msgstr "尋找就近服務"

#: lib/components/help/help_component.js:59
msgid "FOR ADDITIONAL ASSISTANCE"
msgstr "對於額外協助的需求"

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:28
msgid ""
"Fetching your location timed out. On Android devices you may need to set "
"your location mode to \"High accuracy\"."
msgstr "當定位系統收尋超時。Android手機使用者可將定位模式設置為“高準確度”。"

#: lib/components/help/help_component.js:71
msgid "Find a settlement agency near me"
msgstr "就近尋找一家安置機構"

#: lib/components/topics/task_detail_content_component.js:103
msgid "Find related services near me"
msgstr "尋找就近相關服務處"

#: lib/components/about/about_component.js:27
msgid ""
"From finding a job to learning English, accessing health care, and more, "
"Arrival Advisor has everything you need to get started in your new "
"community. Explore topics and services without ever needing to create an "
"account. Access important information no matter where you are: the newcomer "
"topics provided by Arrival Advisor are saved to your phone so you can view "
"them, even without internet. You can fill out some questions to get "
"personalized recommendations of topics and services to settle in British "
"Columbia. Arrival Advisor is anonymous and your answers are only used to "
"operate the app's recommendations. We never save or share your personal data "
"with funders or any third parties."
msgstr ""
"從尋找工作到學習英語、取得醫療保健等，Arrival Advisor 可提供您在開始新生活時所需要的一切資訊。 "
"無需註冊帳戶即可查詢新移民主題和服務項目。無論您身在何處，即使沒有網路服務，您還是可以讀取重要訊息、查看和儲存這些資訊。 "
"藉由回答幾個簡單的問題，您將可獲得針對您在不列顛哥倫比亞省（BC省）個人化的服務推薦。並且，Arrival "
"Advisor的用戶是匿名的，您的答案僅用於應用程式分析優化之使用，我們決不會與贊助者或任何第三方共享保存您的個人數據。"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:33
msgid "GETTING STARTED"
msgstr "開始"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:36
msgid "Get information based on your needs"
msgstr "根據您的需求取得訊息"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:74
msgid "Go back to questions"
msgstr "回到問題"

#: lib/components/help/help_component.js:46
msgid "Help & Support"
msgstr "幫助和支持"

#: lib/components/help/help_component.js:49
msgid ""
"If you are having difficulty with settlement in Canada, we suggest getting "
"in touch with a settlement worker."
msgstr "幫助和支持"

#: lib/components/about/about_component.js:47
msgid ""
"Information in this app is provided by the <0>Newcomers Guide to British "
"Columbia</0> Copyright 2018 Province of British Columbia. All rights "
"reserved."
msgstr ""
"本應用程式資訊由<0>Newcomers Guide to British Columbia</0>所提供；不列顛哥倫比亞省（BC省）2018 版權所有"

#: lib/components/help/help_component.js:24
msgid "Information on BC211"
msgstr "BC211 相關資訊"

#: lib/components/help/help_component.js:19
msgid "Information on HealthLinkBC (8-1-1)"
msgstr "HealthLink BC 相關資訊（8-1-1）"

#: lib/components/help/help_component.js:14
msgid "Information on emergency services (9-1-1)"
msgstr "緊急求助資訊（9-1-1）"

#: lib/components/help/help_component.js:29
msgid "Information on helplines"
msgstr "求助熱線相關資訊"

#: lib/components/explore/explore_all_component.js:11
msgid "Learn all about B.C."
msgstr "了解所有關於B.C.的資訊"

#: lib/components/help/help_component.js:20
msgid "Mutlilingual health information services"
msgstr "多種語言健康資訊服務處"

#: lib/components/bookmarked_topics/bookmarked_topics_component.js:12
msgid "My bookmarks"
msgstr "我的最愛"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:100
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:55
msgid "No new topics recommended based on your answers."
msgstr "根據您的答案，沒有新主題資訊可推薦。"

#: lib/components/services/service_list_component.js:60
msgid "No related services found"
msgstr "沒有找到相關服務處"

#: lib/components/topics/task_list_component.js:77
msgid "No topics to recommend"
msgstr "沒有可推薦的主題"

#: lib/components/topics/task_list_component.js:76
msgid "No topics to show"
msgstr "沒有可顯示的主題"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:43
msgid "Number of new topics recommended based on your answers:"
msgstr "根據您的答案所推薦的幾項新主題"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:78
msgid "OF"
msgstr "/"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:69
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:60
msgid ""
"Once you answer some questions, your recommendations will show up below. For "
"now, here are some topics we recommend for everyone:"
msgstr "回答完部分問題後，針對您需求的建議項目將顯示在下方。以下是我們目前為大家推薦的一些主題："

#: lib/components/maps_application_popup/maps_application_popup_component.js:18
msgid "Open in maps"
msgstr "在地圖中顯示"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:45
msgid ""
"PeaceGeeks is not liable for any damages incurred as a result of or related "
"to the use of the app. PeaceGeeks is not an immigration consultancy network, "
"and therefore cannot provide advice or support directly related to "
"immigration. Arrival Advisor exists to offer newcomers a directory of "
"services and resources to assist settlement in Metro Vancouver and does not "
"exist in an official Immigration Service capacity."
msgstr ""
"PeaceGeeks 對於因使用此應用軟體而導致之任何相關的損害概不負責。 PeaceGeeks不是移民諮詢網絡，因此無法提供與移民直接相關的建議或支持。"
"Arrival Advisor 的存在是為新移民提供所需資源服務目錄，以便利大溫地區的新移民，而不具備官方移民服務之身份。"

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:23
msgid "Please ensure location services are enabled for Arrival Advisor."
msgstr "請確保為 Arrival Advisor 開啟定位系統功能。"

#: lib/components/help/help_component.js:15
msgid "Police, fire and medical emergencies"
msgstr "警察、火災、醫療急診"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:52
msgid "Privacy policy"
msgstr "隱私政策"

#: lib/components/topics/task_detail_component.js:19
msgid "RELATED TOPICS"
msgstr "相關主題"

#: lib/components/expandable_content/expandable_content_component.js:79
msgid "Read less"
msgstr "顯示更少"

#: lib/components/expandable_content/expandable_content_component.js:79
msgid "Read more"
msgstr "顯示更多"

#: lib%2Fcomponents%2Frecommended_topics%2Frecommended_topics_component.js%3A38+lib%2Fcomponents%2Ftopics%2Ftask_detail_content_component.js%3A63
msgid "Recommended for you"
msgstr "為您推薦"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:24
msgid "SELECT YOUR LANGUAGE"
msgstr "選擇您的語言"

#: lib/components/bookmarked_topics/bookmarked_topics_component.js:15
msgid "Save important topics to build your personal plan for settlement."
msgstr "儲存重要主題以建立個人定居計畫。"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:31
msgid "Select your language"
msgstr "選擇您的語言"

#: lib/components/about/about_component.js:56
msgid "Server version:"
msgstr "伺服器版本：{0}"

#: lib/components/help/help_component.js:25
msgid "Services information and referral"
msgstr "服務資訊和推薦"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:27
msgid "Settling in Canada is now easier."
msgstr "現在，定居加拿大變得更容易"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:100
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:42
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: lib/components/recommended_topics/recommended_topics_component.js:21
msgid "Start settling in B.C."
msgstr "開始在B.C.省定居"

#: lib/components/about/about_component.js:38
msgid ""
"The Arrival Advisor app is created by PeaceGeeks in partnership with "
"settlement organizations in Metro Vancouver, as well as immigrants and "
"refugees like you. This project is possible thanks to funding by the "
"Province of British Columbia and Google.org Canada in partnership with LEAP |"
" Pecaut Centre for Social Impact. Special thanks also goes to individual "
"donors who make this project possible. Arrival Advisor is an open-source "
"project. You can <0>view it on GitHub</0> and <1>contact us</1> to learn how "
"you can support this project."
msgstr ""
"Arrival Advisor 應用程式是 PeaceGeeks "
"與大溫哥華地區（以下簡稱大溫地區）的定居／安置所提供者們，以及像您一樣的移民或難民共同合作設計的。此專案計劃得益於不列顛哥倫比亞省（BC省）和 "
"Google.org Canada 與 LEAP | Pecaul Centre 社會影響中心的資助。特別感謝使這個項目成功的個人捐助者。Arrival "
"Advisor 是一個開放式專案。你可以在 <0>Github</0>查看它或<1>聯絡</1>我們來了解如何贊助此專案。"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:22
msgid ""
"The app provides information about relevant newcomer services, and is "
"intended for general guidance and reference only. While we aim to provide "
"accurate and timely information, we do not have control over the ongoing "
"accuracy of the information or the quality of the services provided. If you "
"discover that a piece of information is outdated or not useful, please let "
"us know in the feedback section of the app. The inclusion of services and "
"resources in this app does not imply an endorsement or recommendation of "
"those services over others.  Utilization of services located through the app "
"is undertaken at the risk of the user."
msgstr ""
"本應用程式所提供之相關新移民服務訊息，僅供一般指導與參考。雖然我們的目標是提供準確與即時的資訊，但我們無法控制資訊隨時變化的準確性或伺服器的品質性。如果您"
"發現某資訊已過時或無用，懇請在本程式的意見回饋欄留言告知。 本應用程式並不推薦或背書該程式中所列入的服務資訊。 "
"用戶需自行承擔使用此應用程式所搜尋之服務風險。"

#: lib/components/about/about_component.js:52
msgid "This is Arrival Advisor version:"
msgstr "這是 Arrival Advisor 版本："

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:70
msgid "UPDATE MY RECOMMENDATIONS"
msgstr "更新我的推薦信息"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:46
msgid "Web:"
msgstr "網址："
